屋企塊鏡個放大功率突然大左, 有無人知咩事？

本身照出黎係1:1
無lala變大左

你散光

你肥左

認真post

係唔係凹or凸咗

放大嘅話應該係塊鏡凹左？

no

返轉左

冇圖你話塊鏡識浮都得架啦

問下屋企有冇人對塊鏡唱過極速?

幽默感呢家嘢

下世小心啲

正確答案